其實梁振英係咁屌 HSBC，唔怕得罪平保嘅最大持有者？

而家終於明點解佢連任唔到

敵人既敵人就是？

因為坐重貨，老豆老母都冇情講

5000個埋身，諗住收息

依家仆哂街 下年坐國泰Econ

我反而覺得佢刷錯鞋

平保都係受害者

佢直頭叫人杯葛匯豐，萬一藍絲加大陸人成批真係去 cut account 同禁錢，到時平保會點

可能係uo

姐係平保無錢，要靠派息食cash flow
支爆不遠